%\documentclass[12pt,twoside]{article}
\documentclass[12pt]{article}

\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{amssymb,latexsym}
\usepackage{graphicx,color}
\usepackage{times}

\usepackage{lscape}

\textwidth 16cm
\textheight 24cm    	
\setlength{\oddsidemargin}	{-0.3cm}   
\setlength{\evensidemargin}	{-0.5cm}   
\setlength{\topmargin}{-0.9cm}         	


\begin{document}

\begin{landscape}
\vspace{0.5cm}
\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{2.75cm}|p{1.25cm}|p{0.85cm}|p{0.5cm}|p{1.25cm}|p{1.25cm}|p{0.5cm}|p{1.25cm}|p{1cm}|p{1.25cm}|p{1.25cm}|p{1.25cm}|p{1cm}|p{1.25cm}|p{1.25cm}|}
\hline
Nom & Nb atomes & Nb Null init & nb Ctr & chase & nb Atomes after chase & nb Ins & temps insert & effet de bord & temps add Core & nb Atomes fin & nb del & temps delete & effet de bord & temps del core \\
\hline
Bus Flavio & 101618	& 0 & 12* & 81.357 & 115910 & 6J & 136.65 & 22 & 0.213 & 115932 \\
\hline
Bus Flavio & 101618	& 0 & 10d & 30.937 & 115910 & 6J & 16.922 & 15 & 0.07 & 115925 \\
\hline
Bus Flavio & 101618	& 0 & 7d & 30.66 & 115770 & 6J & 16.688 & 15 & 0.103 & 115925 \\
\hline
Bus Flavio & 101618	& 0 & 5u & 3.842 & 108380 & 1 & 0.594 & 1 & 0.066 & 108381 \\
\hline
Bus Flavio & 101618	& 0 & 5u & 4.399 & 108380 & 5 & 0.601 & 5 & 0.107 & 108385 \\
\hline
Bus Flavio & 101618	& 0 & 5u & 4.195 & 108380 & 10 & 0.624 & 10 & 0.062 & 108390 \\
\hline
Bus Flavio & 101618	& 0 & 12* &  86.089 & 115910 & 10 & 73.652 & 16 & 0.051 & 115926 \\
\hline
Bus Flavio & 101618	& 0 & 12* &  93.131 & 115910 & 5 & 72.421 & 7 & 0.051 & 115917 \\
\hline
Bus Flavio & 101618	& 0 & 12* &  93.029 & 115910 & 1 & 72.361 & 1 & 0.052 & 115911 \\
\hline
Berlin 100prod & 6649 & 1547 & 6 & 0.094 & 6749 & 3 & 0.175 & 12 & 1.052 & 6758 \\
\hline
Berlin 1000prod & 57981 & 15524 & 6 & 5.194 & 58981 & 3 & 8.241 & 9 & 37.723 & 58988 \\
\hline
Berlin 1000prod & 57981 & 0 & 6 & 5.15 & 58981 & 3 & 8.327 & 9 & 0.661 & 58989 \\
\hline
LUBM 	& 19052 & 0 & 98 & 11.178 & 34909 & 9 & 8.802 & 26 & 0.041 & 34935 \\
\hline
LUBM 	& 19052 & 0 & 93 & 5.91 & 34909 & 9 & 0.656 & 22 & 0.02 & 34931 & 1 & 60.009 & 1 & 34930 \\
\hline
LUBM 	& 19052 & 0 & 93 & 6.082 & 34909 & 9 & 0.653 & 22 & 0.02 & 34931 & 5 & ??? & ??? & ??? \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\vspace{0.5cm}
\end{landscape}

\vspace{0.5cm}
\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
\begin{center}
	\begin{tabular}{|p{2cm}|p{1.25cm}|p{0.75cm}|p{0.75cm}|p{1.25cm}|p{0.75cm}|p{1.25cm}|p{1.25cm}|p{0.75cm}|p{1.25cm}|p{0.75cm}|p{1.25cm}|}
	\hline
	Nom & Nb atomes complet &  nb Ctr & nb Ins & temps insert & effet de bord & temps add Core & nb Atomes fin & nb del & temps delete & effet de bord & nb Atomes fin \\
	\hline
	OurBDD & 37964 & 100 & 100 & 0.076 & 146 & 0.431 & 38110 & 1 & 64.306 & 2 & 38108 \\
	\hline
	OurBDD & 37964 & 150 & 100 & 0.093 & 170 & 0.642 & 38134 & 1 & 100.635 & 3 & 38131 \\
	\hline
	OurBDD & 37964 & 100 & 100 &  0.106 & 148 & 0.707 & 38112 & 1 & 106.627 & 3 & 38109 \\
	\hline
	OurBDD & 37964 & 175 & 100 &  0.105 & 183 & 0.586 & 38147 & 1 & 141.3 & 4 & 38143 \\
	\hline
	OurBDD & 37964 & 100 & 100 &   0.109 & 150 & 0.962 & 38114 & 1 & 141.103 & 4 & 38110 \\
    \hline
    \hline
	OurBDD & 37964 & 100 & 100 &  0.455 & 315 & 0.617 & 38279 & 1 & 72.111 & 2 & 38277 \\
    \hline    
    OurBDD & 37964 & 100 & 100 &   0.400 & 150 & 0.623 & 38114 & 1 & 71.276 & 2 & 38112 \\
    \hline
	OurBDD & 37964 & 100 & 100 &  0.343 & 150 & 0.596 & 38114 & 1 & 71.352 & 2 & 38112 \\
	\hline

	\end{tabular}
\end{center}
\vspace{0.5cm}

\end{document}
